聲東擊西,元朗搞到咁大,港島一定準備開波

元朗一定要支援
港島班狗都一定準備好
請中環巴馬上轉戰元朗

轉場

中環義士一去到元朗，相信元朗既狗先會出

請中環前線馬上作出決定

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

中環情況唔理想

推

出刀

入埋閘打人，痴左線。